唔見咗本BNO

唔見咗本舊嘅BNO 係咪照樣可以續領
使唔使副簽
有冇巴打幫到我

係連登search "BNO" 有詳細教學
副簽無得幫 要對方真係識你先可以幫你副簽
唔係個條友就會係虛假陳述 佢自己上身

我係問我使唔使副簽

你search左個post睇左FAQ未？

唔見咗舊嘅一定要副簽

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

搵返啦 好開心 多謝各位巴拉

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野